(多圖) 老母走光 提唔提佢好?

同老母落街食晏，佢條裙patpat位比個斜咩袋夾住左，露撚左條底褲出黎，
岩岩坐底左叫野食
到底應唔應該提佢，提佢好似好變態
唔提佢，拿拿聲食完返去當睇唔到
提
唔提

圖呢屌你

多圖？ 睇黎伯母趕住去接客 有你呢個不孝子

我老母走光都想睇

點開口

幾驚有圖

圖呢？

夠 300 正 / 負 就偷拍一張

淫低老母臭穴欠屌

偷影老母走光 好痴線咁

唔提老母

無圖

痴撚線

老母走光就唔洗圖呀

笑左 影唔影都不孝

老母走光圖
緊係無圖啦

返到屋企拎佢條底j

梗係提啦 你老母黎嫁

一陣d咸濕伯父望實你阿媽 之後你跟住你阿媽尾諗住幫佢檔一檔 d伯父打個眼色 識野喎0靚仔揀個好位 你點算

60路？

直接提啦 嗰個你老母黎架
你越拖越尷尬

樓主根本想呃正評

屌你老母又話多圖

你係佢個閪窿出嚟仲變態啦

仲要作個咁嘅title
係咪想要多個細佬呀

叫你老母收返埋啦
獻世咩

有圖又係老母，冇圖又係老母，樓主今次做硬不孝子

On9架咩 怕尷尬唔提，唔提佢你一路忍唔住望仲尷尬啦on99

樓主根本就淫蟲一條，由頭到尾都無諗住提自己老母。係度開post扮撚晒孝子問人，呢d都好問既咩？不如你認左佢，你係想睇你老母露底好過啦

提你老母
（唔係講粗口）

死仆街仔老母都唔提

又話多圖 你鹵味

樓主叫聲我契爺

老母定老母？

唔提益左其他叔伯兄弟

雖然用對伯母無興趣
但我覺得連尼仙應該對以下嘅人：
- 開 post 註明「有圖」而無圖
- 開 post 註明「多圖」但無至少三張相關嘅圖
處以停 account 三日懲罰囉

伯母幾歲 介唔介意透露下

圖呢

自吞一打

我好難做架 最多俾你提老母喇

係咪谷原希美咁樣先

洗唔洗幫下你？

伯母i am ready

出聲喇仆街仔

你細個甩褲係邊個幫你“休”架

屌你老母

咪一樣係冇圖屌你老母

有咩點算 ？

299

301

你偷咗我揪菩提子仲提老母

圖呢？不孝子

300正皮了

圖呢？你老母

又做不孝子 屌你老母

我要睇伯母ar屌你

頭先落街買飯果陣見到有個女人條裙patpat位比個斜咩袋夾住左，露撚左條底褲出黎，後面有個後生仔鬼鬼鼠鼠跟住佢

誰的老母性感很多人call

叫佢轉個姿勢咪得囉死蠢

地方的媽媽需要性愛

之前有個非明星靚女post 明明一開始都係post緊靚女ig 突然你post一堆腳同patpat南半球洗版

平時偷影人地走光唔見你覺得自己痴線